唔經唔覺 沙基利已經9場冇出過

唔知個矮仔後悔未

今場差啲有得出

今場有踩草嫁

個樣無奈到

佢點解無得出

樣衰

沙拿廢到咁 佢都幾慘

有英超歐聯擰有咩好後悔？

有冇利狗出黎講下點解沙基利冇得出
之前都有入過波架

之前傷左

未好返 擺係後備席把撚呀？

唔夠曼城多人
擺個弱智仔起度攝下人頭

佢唔肯同高普做愛

同會員一樣唐氏

上半季明明好多機會

食左高普老婆

因為矮

真。。。

條矮撚搞到摩佬俾人炒左得罪哂人

馬列斯交換ok?

垃圾時間出

終於比下機會弱智人士